林匪月娥我屌你老母

我屌你老母
你依隻出賣香港人嘅奶共獨裁狗
香港人係一定反抗到底
一定會清算你
獨裁狗政權係註定滅亡